太子聯合廣場巴士站咩事？

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

？

咩事

又係咁擺低一句野走左去

搭bus經過見到八卦下😅
（未見多人聚集）

又係想引人去？不推文

冇圖???

Pull

屌講乜撚嘢五大訴求